PS4《往日不再》全球媒體評分解禁！IGN 6.5 ，GameSpot 5，Game Informer 7.75

PS4《往日不再》全球媒體評分解禁！IGN 6.5 ，GameSpot 5，Game Informer 7.75

來源：

當前MC平均分73（共收錄75家媒體）：
● LevelUp：9.4分 ● PlayStation LifeStyle：9分
● GameSpew：9分● SpazioGames：8.8分
● Video Chums：8.8分● Hobby Consolas：8.7分
● Power Unlimited：8.6分● Worth Playing：8.5分
● Wccftech：8.4分● GamePro Germany：8.2分
● The Games Machine：8.2分● Everyeye.it：8.2分
● Game Rant：8分● Atomix：8分
● DarkStation：8分● Gamer.nl：8分
● VideoGamer：8分● Attack of the Fanboy：8分
● Meristation：8分● The Escapist：8分
● Vandal：8分● We Got This Covered：8分
● XGN：8分● Hardcore Gamer：8分
● IGN Italia：8分● IGN Spain：8分
● JeuxActu：8分● M3：8分
● PLAY! Zine：8分● PlayStation Universe：8分
● App Trigger：8分● COGconnected：8分
● Digitally Downloaded：8分● Eurogamer Italy：8分
● Game Revolution：8分● Gaming Nexus：8分
● 4Players.de：8分● Multiplayer.it：7.8分
● Game Informer：7.75分● Multiplayer.it：7.7分
● 3DJuegos：7.5分● Gameplanet：7.5分
● Areajugones：7.5分● Easy Allies：7.5分
● ：7.5分● TrueGaming：7.5分
● Post Arcade (National Post)：7.5分● Games.cz：7分
● USgamer：7分● Trusted Reviews：7分
● GamesRadar+：7分● PSX-Sense.nl：7分
● Push Square：7分● Press Start Australia：7分
● New Game Network：6.6分● Millenium：6.5分
● God is a Geek：6.5分● IGN：6.5分
● CGMagazine：6.5分● Critical Hit：6.5分
● GamingTrend：6分● Guardian：6分
● ：6分● Screen Rant：6分
● Stevivor：6分● TheSixthAxis：6分
● Twinfinite：6分● Metro GameCentral：6分
● Destructoid：6分● EGM：5.5分
● Digital Trends：5分● GameSpot：5分
● Variety：5分● The Daily Dot：4分
● Slant Magazine：3分

部分媒體評價如下：
【IGN】
《往日不再》會有一種臃腫的感覺，就像一部超時了一個小時的電影一樣。它顯得混亂而令人困惑，不過還是有著同暴走潮之間的刺激對戰，偶爾還有讓人心跳加速的槍戰。總之這款作品是有一些亮點的，可惜都埋沒在了曲折的敘事、重復的任務，還其他太多強制性的內容裡了，以致於未能賦予角色更多的細節。一些適當的編撰和調整能夠減少這款作品的乏味，並且凸顯其中獨特而有趣的特質。不過《往日不再》就像行駛在一條充斥著灰塵的道路上，一直未能找到屬於自己的節奏。

【GameSpot】
《往日不再》中Nero這個角色的故事線給這部「僵屍默示錄」增添了不少有趣的細節，搜刮營地，對抗變異生物和暴走潮很有滿足感。這款游戲的缺點在於，本作主角迪肯幾乎沒有真正的角色發展，而游戲中並未對他的行為給與批判。迪肯與莎拉之間的感情使人難以信服。很多劇情橋段結束的很倉促或者缺少有趣的收尾。探索開放世界的活動越到後期越顯重復，對抗暴走潮的戰鬥節奏較差。

【GameInformer】
Bend構建了引人注目的世界，游戲的一些內容還挺嚇人的，但是故事和開放世界的就沒那麼優秀了。角色的面部表現非常棒，但是與之相比游戲的幀數並不穩定。

【Eurogamer】
我沒期望《往日不再》能在這個類型的游戲裡有多出色，無論是系統還是故事都非常老套。雖有一些出彩有趣的地方，但不足以讓你撐到流程結束。

【GameZone】
不能說《往日不再》有多差，但它確實沒能達到我們對索尼第一方游戲的期待，尤其是它的游戲體驗和最終品質讓人感到很失望。但它的一些想法和底子還不錯，如果能從中吸取教訓，好好學習的話，說不定能做一個還不錯的續作。

啲分差咁大嘅

遲d平平地執隻二手算

有送禮同無送禮係差好遠

呢隻似會遲啲psplus送

睇達哥玩已經覺得好普通

吹大左

連Ign都得6.5

捕住個二手區先

「開放世界」呢個賣點由優點慢慢變左做伏點

Watch dog初代
ign8.4
Gamespot8
Game informer8.5

ubi分數不嬲偏高

ign近排好似嚴格左

聽講今次ign評嘅係女權撚 之前幾隻評嘅男性主角game都比較低 但蘿拉比9分

個隻垃圾

無人報價？

如果佢整體嚴格返係好事嘅
好過早兩年大廠game咩狗屎垃圾都比面7-8分
然後好少少嘅game就堆哂喺8.5-9.5分到
近

玩左兩個鐘，好老實講，唔算太差，
叫做係集同類game大成 ，咩都有d 咁，
消磨下時間都ok既。

垃圾收錢網都咁低分就知is a 垃圾驚

6.5係講緊anthem，fallout76之流
我覺得7分差唔多，未算咁差既

好彩Sony 搵咗達哥玩一玩，睇完已經覺得伏味濃

屌訂左

唯有當買帽送game

anthem 唔係多bug,內容少都唔會比呢隻差
呢隻game睇頭1個鐘gameplay真係悶到訓著
起碼anthem頭幾日我都樂在其中

得rockstar同nintendo知咩係open world

仲有cd projekt red

anthem都唔淨係多bugs
絕大部分gameplay設計, 技術, 講故事上都有問題

根本兩隻都唔差

真心咩, 2隻個設計都有問題
跟本傻既先會諗到用fallout整online, 仲要cut晒npc, 整一隻刷驚
仲要用個唔岩整online驚既濕9 engine整

等睇跳水價250

有gameshop已經劈價

今次d試玩直播真係收左隻game皮，同時救左好多人既荷包

其實game一早做好，Sony仲唸住有隻WWZ 做對比，點知自己隻day gone 都係五十步笑百步

得GTA既world係真係遊戲既一部分，其他既純粹要你由一個點行好撚耐去另一個點，中間個world其實毫無意義，你唔會有興趣去探索個world，每次去另一個點，都會覺得好煩厭

如果一定要2揀一，我揀wwz啦

呢兩隻都差
anthem一開波瘋狂斷線又多BUG
加上隻GAME好快就爆機刷刷刷
已經帶動唔到班玩家玩落去
fallout76唔洗講啦
班玩家對佢一D希望都無
最多只係fallout4 multiplayer DLC
隻驚都懶得再執
DAYS GONE 當初上E3都有幾多期望
獨佔加喪屍暴走
不過後期又delay
到出黎成品同玩家期望落差幾大
我剩係睇達哥玩左晚都覺得麻麻地
可以玩不過等二手囉
畫面唔突出故事太平淡無聊
一大堆系統塞落去就完事
我都係玩返隻狼先

試玩左一陣 感覺只係一味接下任
跟住走下CG 個D game 故事性麻麻
開電單車個控制我可以同你講係ON9
基本一開就撞 你老母轉彎難轉到呢
直程你轉彎好似俾野卡住左係到
又多樹又多地圖物
人物控制同the last of Us 差唔多一樣
但係論遊戲性同故事 一定冇the last of Us咁強
呢隻玩幾日會Feel 厭 除非後續更新加多D 玩法
係叫成堆喪屍衝出黎叫有新鮮感
但係玩耐左就冇感覺 5分啦 10分滿分
真係好一般 係喪屍模式拉高番

利申：機齡28年

又真，唔記得咗

分別咪劇情為主 open world係作為故事背景 同拎open world黎做主賣點, 故事其次

睇達哥開台wwz由頭笑到尾
相反呢隻睇佢打頭半個鐘都大致估到又係啲濕鳩開放世界 任務唔特別又重覆 黎黎去去都係A點接任跑去B點清據點/拎特殊物品再返A點覆命 再加插啲對白講埋啲阿媽係女人既劇情 打爆機都對隻game冇乜印象

係佢小器捉兄弟teamkill好笑姐

等ps plus送

下年99
下下年plus plus 免費

一百步笑50步呀？

我兩隻都無買

呢隻game 實體版已經劈價，啲舖屌曬鬼

好似係x粉帶頭？？
見其他區都仲係3舊尾4舊到

老實講，隻野蝕硬坐硬貨，減價走得一隻得一隻，過幾日唔會再有人買，到時留返黎做福袋啦，本都蝕埋